[突發] 想睇九合一直播唔使睇垃圾開掛之達人

突你老母咩一直都存在
但大家寧願睇垃圾開掛

香港有班IT狗喺六月已經整咗一個無營利嘅多合一直播
呢個多合一並無 reupload 當自己片源出，而係 direct source，等於你自己手動開晒咁多個台出嚟睇
睇睇吓有新直播加入會主動通知你
重可以揀睇多啲台少啲台添

但三個月以嚟都好少人推
相反大家就衝晒去睇開掛
俾佢偷傳媒成果呃廣告費

連登仔幫手推吓啦好嗎

開掛之達人係 content farm 嚟
即係本來就已經依賴盜用網上資源當自己出，呃 view 數同埋廣告費

應承我，唔好支持一個慣賊
更加唔好支持食人血饅頭嘅賊啦好嗎？

fb page「開掛之達人」食人血饅頭

幫推 真係唔知有呢個台

一直都用反送中直播台 大MON可以16開 有得自己加減

但我每次一click play 條片就會reload

用緊咩 browser？有無用緊啲 noscript 之類嘅 plugins？

lm

好好利用現有資源

機廢搞唔掂

good

一直都睇哩個
開到25，有幾多開幾多
佢會自動mute咗先，想開邊台聲可以自己揀

之前仲有個page係「有種責任」都係多個直播，不過而家無左

幫你推

早用了

我仲以為個個都用反送中直播台

一直都睇開你

Pish

係囉 唔係既咩?

tui

平時睇開呢個

信得過嗎?

我成日同身邊人推廣NCEHK2019

推

safari
都係裝左adblocker，應該唔關事？

一直都睇依個啦 乜鳩達人 on99

推唔到都推

特登買左兩個27吋MON 開24 格...左面LIVE 右面TELEGRAM 同連登...比朋友話做看更睇緊CCTV...

上街啦
冷氣軍師唔好再睇正播

佢肯開台好多謝佢, 多個人多分力姐

但開台撚唔好搞咩眾籌,
可信程度真係好低,
當佢唔係鬼都好, 但會好影響眾籌活動, 日後個個PAGE都話眾籌咪仆街

推
不嬲用開呢個

push

iPad睇用chrome一樣

721 811 831

係街,手機唔可以一齊play，其餘非常好用

立場自己都有四合一

只要係 direct source 就可信，呢個應該係分支嚟，片源無反送中直播台咁多元化

一路都睇呢個

幫推
一路睇緊呢個好好用仲推介左俾好多朋友
以為好多人知TIM...

熱門！

唯一一樣唔好既係郁一郁個視窗大細佢要再LOAD過
請問有無機會搞搞佢

開到25你部機同個網絡都幾勁
我開到6個要全部得360p先順

立場個update 好慢

機廢開6格都唔掂

不嬲睇呢個

一直睇呢個，仲成日加新function越黎越好用

推
睇左兩個月都係用緊呢條link

Pishhhhh

一直都睇呢個

睇開有種責任

推
多謝IT狗

推
呢個由6月開始用
一早Bookmark咗

一直睇開呢個

睇開

一路都係睇呢個

+1方便好多

開25都唔係即刻有25個台睇
但開6就肯定會少咗好多台
部機唔需要好勁，網上行1000mb, cat5e線，ac68u router , 8代i7, 32gb ddr4 ram, 一定夠做

不嬲都睇呢個

電腦睇無問題

但手機iPhone ipad睇，就只可以睇到其中一條link ，其他link唔會播，一click入去其中一條就會full screen，唔能夠一次過睇4條。有無辦法解決？

屌一直以黎都係睇反送中直播

一直都知 推畀更多人知

開掛做咩無端端被割？
冇跟開

仲可以當電腦壓力測試

冇睇過開掛 連佢既存在都係琴日先知

我一直都用緊, 6月用到依家
反而果個乜撚開掛之達人未聽過

做得好

Tui

g持

一直都睇直播台 勁好用

Push

平時都係睇開呢個網
分到20個格

好

6月9開始睇聯播淨係睇呢個台

可以支持埋 tvhk, 港人話電視

Ipad睇唔到

今日先知

幫推

一直都睇開呢個

ok

手機得唔得

不嬲睇依個, 開9 格

一直睇緊

bookmark先

推，真心好用

吓? 一路都用緊依個N合一

岩岩出咗POST話同緊NOW台傾 但應該都唔成事了

推！

平時都係睇呢個台

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

pish

推撚爆
垃圾page用01既片當自己出live
01仆街還仆街
你咁樣即係玩鳩班前線記者
重要叫人去youtube睇你偷鳩人地既片黎開營收
出左事俾Now屌又扮可憐
食屎啦

一直都睇依個

我仲戇戇鳩咁開住四個角睇YouTube FB live

幫推721,811,831

事實佢偷台係唔應該收錢（不論佢D 錢用去邊）

以前JTV 有D 人開24小時播戲唔通又收錢咩

睇到眼火爆
後悔曾經like過呢個仆街page幾日

睇左幾個月喇喎
又唔駛睇留言5毛洗版

佢仲要惡到屌返Now轉頭
成班港豬都撐佢

我一直睇你地條Link
唔知係咪咁變左立場fb top fans

人血饅頭

開到九個部機已經勁熱同勁大聲
你地點開到20幾個

原來咁多人唔知
電腦一般性能可以較4-6合一直播
set埋想指定睇咩台

留明

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

G持 link都一早save埋

推 好有用

已經將大家有關 iphone/ipad 觀看嘅問題轉達俾 IT 狗

same
好很煩 成日reload

我都係轉左睇呢個
貪佢網址易記

三個月都未有連登仔知

睇開twitch

支持

反送中直播台根本就唔會出留言
content farm 打手好行唔送

其實一直用開e 個

睇 #2

你唔好下年先再推過？

感謝🙏🏻

仲以為個個都識呢個台
原來咁多人睇隻偷片狗

六月開始已經用緊NCE

愈來愈多功能，直播上限又有，自由選台又有
依家仲有手動reload

可惜係手機好似唔係咁正常用到

屌 我以為全世界都睇緊呢個

仆街page block鳩我fb
唔敢俾人知真相呀

留名！

ho，睇佢

推唔郁都要推

推，有心

唔該樓豬

一直用呢個睇

敢做唔撚敢認

睇左下角呀

咁把炮洗撚block人del cm呀

之前係連登search 直播都好難搵
每個星期六日開次post應該多好多人黎
感謝巴打的幫助

睇左好耐

[國際戰線]今日已經係9月9號，係時候要籌備同宣傳9.29全球抗共遊行

[高質國際文宣]全世界同我入黎轉發

垃圾page呃鳩香港人錢

有冇易記D既shorten link

仲有freehk.live
有chatroom
直接幫直播機構賺viewer數 唔好睇轉播

落到現場根本網絡慢到whatsapp用唔到，使鬼睇直播咩

呢個有用thanks

一直都用緊 幫推

一直都係睇呢個

P牌推唔到
已經留名呢個網, 寧願自己手機加電腦開幾個網都唔支持開掛, 呢D食人血饅頭既, 一次都冇睇佢比廣告費佢賺

推撚爆

P push

平時係google打九合一就係樓主呢個啦

可以 bookmark 咗佢先嘛
之前有人整咗條短 link

好 幫你推

不嬲只睇nce

一直用緊
感謝巴打

又無咩台 topic 唔知播緊乜 但手推左先

一早都係用呢個

如果部腦夠勁，開幾多個stream基本上無上限
我外插一隻43" 4K mon試過一開20-25唔窒
其實真係好好用，佢又default mute聲又可以自訂stream，有新stream出或者舊stream死都有one click更新

嫌 link 長又唔 bookmark 嘅記住呢條短 link

等有活動嘅時候就會感受到佢嘅威力

呢個好用

push!

一直都用開
反而唔知有個咩開掛達人

ok 推呢個
容易推廣

唔好意思各位借個位
我P牌推唔到post
希望大家幫手推爆佢！
呢條冚家鏟一定要消失係教育界
［你仆街了］元朗天主教中學副校長陳秀芬咁開心摟屌呀？ 我哋要你以後消失係教育界番去搵人屌啦DLLM!

有關元朗天主教中學副校長陳秀芬破壞依儂牆兼大聲摟屌事件相信大家都好清楚
（唔清楚睇呢度：

當年林慧思老師一句Fuck就要辭職
我哋點會放過你呢個摟屌廢老
唔好俾呢個賤人荼毒學生

1） e-mail 佢老頂 （校長）投訴佢副校長

元朗天主教中學
Yuen Long Catholic Secondary School
地址: 新界元朗青山公路201號水邊圍邨
電話: 24431363
電郵: principalylcss@yahoo.com.hk
傳真: 24439772
網址:

校長：黃見儀女士
校監／校管會主席：包俊偉神父

2）呢間學校under 天主教香港教區，email投訴佢旗下學校老師出現如此過份行為
電郵︰hkcsco@catholic.org.hk

附加資料俾各位參考下仲有咩可以做
要佢以後唔駛再係教育界出現！

元朗天主教中學資料

《個案處理程序》及「個案處理流程表」

學校處理投訴指引

一直都睇緊呢個

P牌 push!

有睇開
但係揀個嚟full screen就reload
跟手得畫冇聲

想睇直播仲有呢個網

原來有人唔係用依個睇？

6月開始都睇呢個

呢個正嘢嚟
喺 27 吋芒開晒 16 個台
好似做緊公安監控咁

但超級食 ram

開掛達人個介面真係好核突
直播又核突
偷人片再upload加埋19caption又核突
廢老風格啲人點頂

推,正愁緊冇個垃圾開掛仲有痛幾合一直播

推爆佢，唔好等大家唔好睇血饅之達人

幫推，一直都係睇呢個，支持

仆街嚟

一直都係睇呢個，google 反送中 直播就會有

宜家主要smart tv用YouTube睇
有冇YouTube版

推
一路都睇樓主講果個

9合1

由6月開始用緊了

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

一直都睇緊github

條soundtrack 要落多啲功夫

有睇開呢個

推
睇開呢個（bookmark左）所以完全唔識邊個係開掛之達人

6月用到而家

強帖留名

一路用呢個

一直睇緊反送中直播台

100MB上網,用CHROME
AMD RYZEN 3600
AMD RX570
16 DDR4 RAM
9格岩岩好
12格就LAG...
係咩問題...

推推推

開咁多你睇下果個月既月費就知咩事

一路睇開

我睇開 unabletobreath N 合 1，佢好好心機整埋地圖同揀音頻，但有班又要睇又要鬧嘅人，搞到台主無心情整落去，呢排無開台了

推比大家睇

問題咪100mb上網囉

你個名

Support

我推

仲睇垃圾開掛x人嘅垃圾死全家

6月用到依家睇LIVE必備

電腦加埋電話好廢，開4個台都慢慢地，開6個台已經係停下播下

推
612已經用緊

一直都係用呢條link睇live

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

推

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

突發
Campaign stopped

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

最憎人偷片。開卦撚人、金水啲偷片PO見一次report一次

一路用緊

點樣自己加減

事實證明黃絲不及藍絲團結
諗起建制d小恩小惠
打左3個月 多開先有人講

呢個直播集合頁真係好有心

即刻unlike

由6月開始已經用呢個網睇
d view數計返落個個傳媒

一路睇呢個
我用廢柴atom win8.1 機都開到9合一
但好食bandwidth

如果可以揀show某個台嘅comment就好

好好！

仲有source可唔可以加埋各大學媒體
中大學生報都有live

Keep住睇呢個 推

由六月睇到而家

而家仲多咗啲function

多謝手足落場必備

推到所有人都用呢個台

Ok

要推加打星星

畫面中下方有得禁

一直看呢個

612 721 831

一直都用呢個 好好用

聲會 default 全部 mute 晒，自己揀邊條開返
你係咪都係用 iphone/safari?

留名

對唔住IT手足們，即刻推

推呀

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

一直用緊

去開掛到拆場

推 個台好正

以後轉睇呢個 thx樓主

至今只有六隻 content farm 狗負皮

佢一出已經用緊...一直以為個個都知，幫推

laugh jor

由6月用到依家，極好用

721 831

冇人推？

要人

一直都睇開

推 不嬲用開呢個網 超方便 如果可以加埋暴大校園報同暴大電台就更好

巴打,我係上網問題,唔係機問題,是嗎?

係，睇片對cpu同display都冇乜要求，16gb ram亦都好夠
你lag純粹係上網慢

之前唔知道有
會改用依個~

我仲一直認為係我電腦定係個chrome問題...

一向用緊、多謝提供收看。

推呀 唔該曬

睇開freehk.live 都夠做

呢個正

係時候上嚟測試多合一威力喇喂

想知開掛單野d錢點？如果可以退可唔可以講下，有手足都想退

我睇四格，點先可以睇多幾格?

推 專重記者

中間底下有個三字咁嘅嘢可以入去 option 較
但如果直播中嘅 source 無咁多，你較到 1000 格都唔會出晒

IT狗好波

一路睇你加介紹人睇

每次都係用佢！阿姐612個日share比我

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推呀！！
IT狗

推 , 眾籌只信攬炒巴

我每日都用佢, 連老豆老母都話好用,仲要係高清...推

屋企一直用 NCEHK，但好多五六線要手機睇真係睇開掛之達人 4 格即時報戰情

不嬲都用9 合1 !!!

Up

一直想搵返呢個直播網但唔知叫咩名
以後會睇呢個

一直都有用多謝你地

不過成日都有個煩惱就係如果我想熄咗某台好多個直播之中其中一個直播，我跟本唔知佢係(1)定(2)定(3) 要試好多次

推，睇左兩個幾月
超有用

一resize就reload

睇呀

你㩒番條片去番fb未知囉

巴好波！

其實佢可以任較睇幾多個台，仲有自選

個cursor 係畫面度郁下就有，好似平時睇youtube fb 咁

今次大獲，原來騙子「開掛之達人」仲有第二個眾籌

分唔到立場 1 2 3

手機用唔到，我屋企睇開 9 / 16

幫手推呢個呀大家

我用電話睇，係咪即係一有台直播條link都會有？

Android 用 港人話電視 app，有4格

612 721 728 805 811 818 831

721,811,831

無直播嘅時候係播國歌